港版國安法︱5萬人聯署促德國制裁中共達標 鄺頌晴籲續關注被扣留12人

身在德國讀書、外號「滑鼠娘娘」的鄺頌晴與曾被中國驅逐出境的德籍清華大學學生穆達偉David Missal，早前在德國發起聯署，呼籲德國聯邦政府制裁中國。聯署至昨日（13日）宣告達標，鄺頌晴在facebook表示，之後準備排期一個月內進行聽證會，穆達偉與鄺頌晴等人，將會將聯署授權帶入德國國會，促請國際制裁中國。

在聯署提到，全國人大今年6月強行通過「港版國安法」，違反《中英聯合聲明》及國際法；而且《國安法》將危及4,000名在港德國人及700家駐港德國公司，他們將面對政治迫害的風險及人身安全。

肥婆總理:

繼續簽唔好停

推，繼續簽

push

瞓得太耐，啱啱執完屋

但唔係要早起咩？

放假

咁開心嘅，連續兩日